b = [ 1 2 1 2 1 ]
v = [ {1,0} {1,2} {1,4} {2,1} {2,3} ]
ai = 1
ak = 1
vec = [ 0 2 4 ]
ans = 6
ak = 2
vec = [ 1 3 ]
ans = 10
ak = 3
vec = [ ]
ans = 10
ak = 4
vec = [ ]
ans = 10
ak = 5
vec = [ ]
ans = 10
ak = 6
vec = [ ]
ans = 10
ak = 7
vec = [ ]
ans = 10
ak = 8
vec = [ ]
ans = 10
ak = 9
vec = [ ]
ans = 10
ak = 10
vec = [ ]
ans = 10
ak = 11
vec = [ ]
ans = 10
ak = 12
vec = [ ]
ans = 10
ak = 13
vec = [ ]
ans = 10
ak = 14
vec = [ ]
ans = 10
ak = 15
vec = [ ]
ans = 10
ak = 16
vec = [ ]
ans = 10
ak = 17
vec = [ ]
ans = 10
ak = 18
vec = [ ]
ans = 10
ak = 19
vec = [ ]
ans = 10
ak = 20
vec = [ ]
ans = 10
ak = 21
vec = [ ]
ans = 10
ak = 22
vec = [ ]
ans = 10
ak = 23
vec = [ ]
ans = 10
ak = 24
vec = [ ]
ans = 10
ak = 25
vec = [ ]
ans = 10
ak = 26
vec = [ ]
ans = 10
ak = 27
vec = [ ]
ans = 10
ak = 28
vec = [ ]
ans = 10
ak = 29
vec = [ ]
ans = 10
ak = 30
vec = [ ]
ans = 10
ak = 31
vec = [ ]
ans = 10
ak = 32
vec = [ ]
ans = 10
ak = 33
vec = [ ]
ans = 10
ak = 34
vec = [ ]
ans = 10
ak = 35
vec = [ ]
ans = 10
ak = 36
vec = [ ]
ans = 10
ak = 37
vec = [ ]
ans = 10
ak = 38
vec = [ ]
ans = 10
ak = 39
vec = [ ]
ans = 10
ak = 40
vec = [ ]
ans = 10
ak = 41
vec = [ ]
ans = 10
ak = 42
vec = [ ]
ans = 10
ak = 43
vec = [ ]
ans = 10
ak = 44
vec = [ ]
ans = 10
ak = 45
vec = [ ]
ans = 10
ak = 46
vec = [ ]
ans = 10
ak = 47
vec = [ ]
ans = 10
ak = 48
vec = [ ]
ans = 10
ak = 49
vec = [ ]
ans = 10
ak = 50
vec = [ ]
ans = 10
ak = 51
vec = [ ]
ans = 10
ak = 52
vec = [ ]
ans = 10
ak = 53
vec = [ ]
ans = 10
ak = 54
vec = [ ]
ans = 10
ak = 55
vec = [ ]
ans = 10
ak = 56
vec = [ ]
ans = 10
ak = 57
vec = [ ]
ans = 10
ak = 58
vec = [ ]
ans = 10
ak = 59
vec = [ ]
ans = 10
ak = 60
vec = [ ]
ans = 10
ak = 61
vec = [ ]
ans = 10
ak = 62
vec = [ ]
ans = 10
ak = 63
vec = [ ]
ans = 10
ak = 64
vec = [ ]
ans = 10
ak = 65
vec = [ ]
ans = 10
ak = 66
vec = [ ]
ans = 10
ak = 67
vec = [ ]
ans = 10
ak = 68
vec = [ ]
ans = 10
ak = 69
vec = [ ]
ans = 10
ak = 70
vec = [ ]
ans = 10
ak = 71
vec = [ ]
ans = 10
ak = 72
vec = [ ]
ans = 10
ak = 73
vec = [ ]
ans = 10
ak = 74
vec = [ ]
ans = 10
ak = 75
vec = [ ]
ans = 10
ak = 76
vec = [ ]
ans = 10
ak = 77
vec = [ ]
ans = 10
ak = 78
vec = [ ]
ans = 10
ak = 79
vec = [ ]
ans = 10
ak = 80
vec = [ ]
ans = 10
ak = 81
vec = [ ]
ans = 10
ak = 82
vec = [ ]
ans = 10
ak = 83
vec = [ ]
ans = 10
ak = 84
vec = [ ]
ans = 10
ak = 85
vec = [ ]
ans = 10
ak = 86
vec = [ ]
ans = 10
ak = 87
vec = [ ]
ans = 10
ak = 88
vec = [ ]
ans = 10
ak = 89
vec = [ ]
ans = 10
ak = 90
vec = [ ]
ans = 10
ak = 91
vec = [ ]
ans = 10
ak = 92
vec = [ ]
ans = 10
ak = 93
vec = [ ]
ans = 10
ak = 94
vec = [ ]
ans = 10
ak = 95
vec = [ ]
ans = 10
ak = 96
vec = [ ]
ans = 10
ak = 97
vec = [ ]
ans = 10
ak = 98
vec = [ ]
ans = 10
ak = 99
vec = [ ]
ans = 10
ak = 100
vec = [ ]
ans = 10
ai = 2
ak = 2
vec = [ 1 3 ]
ans = 12
ak = 3
vec = [ ]
ans = 12
ak = 4
vec = [ ]
ans = 12
ak = 5
vec = [ ]
ans = 12
ak = 6
vec = [ ]
ans = 12
ak = 7
vec = [ ]
ans = 12
ak = 8
vec = [ ]
ans = 12
ak = 9
vec = [ ]
ans = 12
ak = 10
vec = [ ]
ans = 12
ak = 11
vec = [ ]
ans = 12
ak = 12
vec = [ ]
ans = 12
ak = 13
vec = [ ]
ans = 12
ak = 14
vec = [ ]
ans = 12
ak = 15
vec = [ ]
ans = 12
ak = 16
vec = [ ]
ans = 12
ak = 17
vec = [ ]
ans = 12
ak = 18
vec = [ ]
ans = 12
ak = 19
vec = [ ]
ans = 12
ak = 20
vec = [ ]
ans = 12
ak = 21
vec = [ ]
ans = 12
ak = 22
vec = [ ]
ans = 12
ak = 23
vec = [ ]
ans = 12
ak = 24
vec = [ ]
ans = 12
ak = 25
vec = [ ]
ans = 12
ak = 26
vec = [ ]
ans = 12
ak = 27
vec = [ ]
ans = 12
ak = 28
vec = [ ]
ans = 12
ak = 29
vec = [ ]
ans = 12
ak = 30
vec = [ ]
ans = 12
ak = 31
vec = [ ]
ans = 12
ak = 32
vec = [ ]
ans = 12
ak = 33
vec = [ ]
ans = 12
ak = 34
vec = [ ]
ans = 12
ak = 35
vec = [ ]
ans = 12
ak = 36
vec = [ ]
ans = 12
ak = 37
vec = [ ]
ans = 12
ak = 38
vec = [ ]
ans = 12
ak = 39
vec = [ ]
ans = 12
ak = 40
vec = [ ]
ans = 12
ak = 41
vec = [ ]
ans = 12
ak = 42
vec = [ ]
ans = 12
ak = 43
vec = [ ]
ans = 12
ak = 44
vec = [ ]
ans = 12
ak = 45
vec = [ ]
ans = 12
ak = 46
vec = [ ]
ans = 12
ak = 47
vec = [ ]
ans = 12
ak = 48
vec = [ ]
ans = 12
ak = 49
vec = [ ]
ans = 12
ak = 50
vec = [ ]
ans = 12
ak = 51
vec = [ ]
ans = 12
ak = 52
vec = [ ]
ans = 12
ak = 53
vec = [ ]
ans = 12
ak = 54
vec = [ ]
ans = 12
ak = 55
vec = [ ]
ans = 12
ak = 56
vec = [ ]
ans = 12
ak = 57
vec = [ ]
ans = 12
ak = 58
vec = [ ]
ans = 12
ak = 59
vec = [ ]
ans = 12
ak = 60
vec = [ ]
ans = 12
ak = 61
vec = [ ]
ans = 12
ak = 62
vec = [ ]
ans = 12
ak = 63
vec = [ ]
ans = 12
ak = 64
vec = [ ]
ans = 12
ak = 65
vec = [ ]
ans = 12
ak = 66
vec = [ ]
ans = 12
ak = 67
vec = [ ]
ans = 12
ak = 68
vec = [ ]
ans = 12
ak = 69
vec = [ ]
ans = 12
ak = 70
vec = [ ]
ans = 12
ak = 71
vec = [ ]
ans = 12
ak = 72
vec = [ ]
ans = 12
ak = 73
vec = [ ]
ans = 12
ak = 74
vec = [ ]
ans = 12
ak = 75
vec = [ ]
ans = 12
ak = 76
vec = [ ]
ans = 12
ak = 77
vec = [ ]
ans = 12
ak = 78
vec = [ ]
ans = 12
ak = 79
vec = [ ]
ans = 12
ak = 80
vec = [ ]
ans = 12
ak = 81
vec = [ ]
ans = 12
ak = 82
vec = [ ]
ans = 12
ak = 83
vec = [ ]
ans = 12
ak = 84
vec = [ ]
ans = 12
ak = 85
vec = [ ]
ans = 12
ak = 86
vec = [ ]
ans = 12
ak = 87
vec = [ ]
ans = 12
ak = 88
vec = [ ]
ans = 12
ak = 89
vec = [ ]
ans = 12
ak = 90
vec = [ ]
ans = 12
ak = 91
vec = [ ]
ans = 12
ak = 92
vec = [ ]
ans = 12
ak = 93
vec = [ ]
ans = 12
ak = 94
vec = [ ]
ans = 12
ak = 95
vec = [ ]
ans = 12
ak = 96
vec = [ ]
ans = 12
ak = 97
vec = [ ]
ans = 12
ak = 98
vec = [ ]
ans = 12
ak = 99
vec = [ ]
ans = 12
ak = 100
vec = [ ]
ans = 12
ai = 1
ak = 1
vec = [ 0 2 4 ]
ans = 16
ak = 2
vec = [ 1 3 ]
ans = 18
ak = 3
vec = [ ]
ans = 18
ak = 4
vec = [ ]
ans = 18
ak = 5
vec = [ ]
ans = 18
ak = 6
vec = [ ]
ans = 18
ak = 7
vec = [ ]
ans = 18
ak = 8
vec = [ ]
ans = 18
ak = 9
vec = [ ]
ans = 18
ak = 10
vec = [ ]
ans = 18
ak = 11
vec = [ ]
ans = 18
ak = 12
vec = [ ]
ans = 18
ak = 13
vec = [ ]
ans = 18
ak = 14
vec = [ ]
ans = 18
ak = 15
vec = [ ]
ans = 18
ak = 16
vec = [ ]
ans = 18
ak = 17
vec = [ ]
ans = 18
ak = 18
vec = [ ]
ans = 18
ak = 19
vec = [ ]
ans = 18
ak = 20
vec = [ ]
ans = 18
ak = 21
vec = [ ]
ans = 18
ak = 22
vec = [ ]
ans = 18
ak = 23
vec = [ ]
ans = 18
ak = 24
vec = [ ]
ans = 18
ak = 25
vec = [ ]
ans = 18
ak = 26
vec = [ ]
ans = 18
ak = 27
vec = [ ]
ans = 18
ak = 28
vec = [ ]
ans = 18
ak = 29
vec = [ ]
ans = 18
ak = 30
vec = [ ]
ans = 18
ak = 31
vec = [ ]
ans = 18
ak = 32
vec = [ ]
ans = 18
ak = 33
vec = [ ]
ans = 18
ak = 34
vec = [ ]
ans = 18
ak = 35
vec = [ ]
ans = 18
ak = 36
vec = [ ]
ans = 18
ak = 37
vec = [ ]
ans = 18
ak = 38
vec = [ ]
ans = 18
ak = 39
vec = [ ]
ans = 18
ak = 40
vec = [ ]
ans = 18
ak = 41
vec = [ ]
ans = 18
ak = 42
vec = [ ]
ans = 18
ak = 43
vec = [ ]
ans = 18
ak = 44
vec = [ ]
ans = 18
ak = 45
vec = [ ]
ans = 18
ak = 46
vec = [ ]
ans = 18
ak = 47
vec = [ ]
ans = 18
ak = 48
vec = [ ]
ans = 18
ak = 49
vec = [ ]
ans = 18
ak = 50
vec = [ ]
ans = 18
ak = 51
vec = [ ]
ans = 18
ak = 52
vec = [ ]
ans = 18
ak = 53
vec = [ ]
ans = 18
ak = 54
vec = [ ]
ans = 18
ak = 55
vec = [ ]
ans = 18
ak = 56
vec = [ ]
ans = 18
ak = 57
vec = [ ]
ans = 18
ak = 58
vec = [ ]
ans = 18
ak = 59
vec = [ ]
ans = 18
ak = 60
vec = [ ]
ans = 18
ak = 61
vec = [ ]
ans = 18
ak = 62
vec = [ ]
ans = 18
ak = 63
vec = [ ]
ans = 18
ak = 64
vec = [ ]
ans = 18
ak = 65
vec = [ ]
ans = 18
ak = 66
vec = [ ]
ans = 18
ak = 67
vec = [ ]
ans = 18
ak = 68
vec = [ ]
ans = 18
ak = 69
vec = [ ]
ans = 18
ak = 70
vec = [ ]
ans = 18
ak = 71
vec = [ ]
ans = 18
ak = 72
vec = [ ]
ans = 18
ak = 73
vec = [ ]
ans = 18
ak = 74
vec = [ ]
ans = 18
ak = 75
vec = [ ]
ans = 18
ak = 76
vec = [ ]
ans = 18
ak = 77
vec = [ ]
ans = 18
ak = 78
vec = [ ]
ans = 18
ak = 79
vec = [ ]
ans = 18
ak = 80
vec = [ ]
ans = 18
ak = 81
vec = [ ]
ans = 18
ak = 82
vec = [ ]
ans = 18
ak = 83
vec = [ ]
ans = 18
ak = 84
vec = [ ]
ans = 18
ak = 85
vec = [ ]
ans = 18
ak = 86
vec = [ ]
ans = 18
ak = 87
vec = [ ]
ans = 18
ak = 88
vec = [ ]
ans = 18
ak = 89
vec = [ ]
ans = 18
ak = 90
vec = [ ]
ans = 18
ak = 91
vec = [ ]
ans = 18
ak = 92
vec = [ ]
ans = 18
ak = 93
vec = [ ]
ans = 18
ak = 94
vec = [ ]
ans = 18
ak = 95
vec = [ ]
ans = 18
ak = 96
vec = [ ]
ans = 18
ak = 97
vec = [ ]
ans = 18
ak = 98
vec = [ ]
ans = 18
ak = 99
vec = [ ]
ans = 18
ak = 100
vec = [ ]
ans = 18
ai = 2
ak = 2
vec = [ 1 3 ]
ans = 20
ak = 3
vec = [ ]
ans = 20
ak = 4
vec = [ ]
ans = 20
ak = 5
vec = [ ]
ans = 20
ak = 6
vec = [ ]
ans = 20
ak = 7
vec = [ ]
ans = 20
ak = 8
vec = [ ]
ans = 20
ak = 9
vec = [ ]
ans = 20
ak = 10
vec = [ ]
ans = 20
ak = 11
vec = [ ]
ans = 20
ak = 12
vec = [ ]
ans = 20
ak = 13
vec = [ ]
ans = 20
ak = 14
vec = [ ]
ans = 20
ak = 15
vec = [ ]
ans = 20
ak = 16
vec = [ ]
ans = 20
ak = 17
vec = [ ]
ans = 20
ak = 18
vec = [ ]
ans = 20
ak = 19
vec = [ ]
ans = 20
ak = 20
vec = [ ]
ans = 20
ak = 21
vec = [ ]
ans = 20
ak = 22
vec = [ ]
ans = 20
ak = 23
vec = [ ]
ans = 20
ak = 24
vec = [ ]
ans = 20
ak = 25
vec = [ ]
ans = 20
ak = 26
vec = [ ]
ans = 20
ak = 27
vec = [ ]
ans = 20
ak = 28
vec = [ ]
ans = 20
ak = 29
vec = [ ]
ans = 20
ak = 30
vec = [ ]
ans = 20
ak = 31
vec = [ ]
ans = 20
ak = 32
vec = [ ]
ans = 20
ak = 33
vec = [ ]
ans = 20
ak = 34
vec = [ ]
ans = 20
ak = 35
vec = [ ]
ans = 20
ak = 36
vec = [ ]
ans = 20
ak = 37
vec = [ ]
ans = 20
ak = 38
vec = [ ]
ans = 20
ak = 39
vec = [ ]
ans = 20
ak = 40
vec = [ ]
ans = 20
ak = 41
vec = [ ]
ans = 20
ak = 42
vec = [ ]
ans = 20
ak = 43
vec = [ ]
ans = 20
ak = 44
vec = [ ]
ans = 20
ak = 45
vec = [ ]
ans = 20
ak = 46
vec = [ ]
ans = 20
ak = 47
vec = [ ]
ans = 20
ak = 48
vec = [ ]
ans = 20
ak = 49
vec = [ ]
ans = 20
ak = 50
vec = [ ]
ans = 20
ak = 51
vec = [ ]
ans = 20
ak = 52
vec = [ ]
ans = 20
ak = 53
vec = [ ]
ans = 20
ak = 54
vec = [ ]
ans = 20
ak = 55
vec = [ ]
ans = 20
ak = 56
vec = [ ]
ans = 20
ak = 57
vec = [ ]
ans = 20
ak = 58
vec = [ ]
ans = 20
ak = 59
vec = [ ]
ans = 20
ak = 60
vec = [ ]
ans = 20
ak = 61
vec = [ ]
ans = 20
ak = 62
vec = [ ]
ans = 20
ak = 63
vec = [ ]
ans = 20
ak = 64
vec = [ ]
ans = 20
ak = 65
vec = [ ]
ans = 20
ak = 66
vec = [ ]
ans = 20
ak = 67
vec = [ ]
ans = 20
ak = 68
vec = [ ]
ans = 20
ak = 69
vec = [ ]
ans = 20
ak = 70
vec = [ ]
ans = 20
ak = 71
vec = [ ]
ans = 20
ak = 72
vec = [ ]
ans = 20
ak = 73
vec = [ ]
ans = 20
ak = 74
vec = [ ]
ans = 20
ak = 75
vec = [ ]
ans = 20
ak = 76
vec = [ ]
ans = 20
ak = 77
vec = [ ]
ans = 20
ak = 78
vec = [ ]
ans = 20
ak = 79
vec = [ ]
ans = 20
ak = 80
vec = [ ]
ans = 20
ak = 81
vec = [ ]
ans = 20
ak = 82
vec = [ ]
ans = 20
ak = 83
vec = [ ]
ans = 20
ak = 84
vec = [ ]
ans = 20
ak = 85
vec = [ ]
ans = 20
ak = 86
vec = [ ]
ans = 20
ak = 87
vec = [ ]
ans = 20
ak = 88
vec = [ ]
ans = 20
ak = 89
vec = [ ]
ans = 20
ak = 90
vec = [ ]
ans = 20
ak = 91
vec = [ ]
ans = 20
ak = 92
vec = [ ]
ans = 20
ak = 93
vec = [ ]
ans = 20
ak = 94
vec = [ ]
ans = 20
ak = 95
vec = [ ]
ans = 20
ak = 96
vec = [ ]
ans = 20
ak = 97
vec = [ ]
ans = 20
ak = 98
vec = [ ]
ans = 20
ak = 99
vec = [ ]
ans = 20
ak = 100
vec = [ ]
ans = 20
ai = 1
ak = 1
vec = [ 0 2 4 ]
ans = 26
ak = 2
vec = [ 1 3 ]
ans = 30
ak = 3
vec = [ ]
ans = 30
ak = 4
vec = [ ]
ans = 30
ak = 5
vec = [ ]
ans = 30
ak = 6
vec = [ ]
ans = 30
ak = 7
vec = [ ]
ans = 30
ak = 8
vec = [ ]
ans = 30
ak = 9
vec = [ ]
ans = 30
ak = 10
vec = [ ]
ans = 30
ak = 11
vec = [ ]
ans = 30
ak = 12
vec = [ ]
ans = 30
ak = 13
vec = [ ]
ans = 30
ak = 14
vec = [ ]
ans = 30
ak = 15
vec = [ ]
ans = 30
ak = 16
vec = [ ]
ans = 30
ak = 17
vec = [ ]
ans = 30
ak = 18
vec = [ ]
ans = 30
ak = 19
vec = [ ]
ans = 30
ak = 20
vec = [ ]
ans = 30
ak = 21
vec = [ ]
ans = 30
ak = 22
vec = [ ]
ans = 30
ak = 23
vec = [ ]
ans = 30
ak = 24
vec = [ ]
ans = 30
ak = 25
vec = [ ]
ans = 30
ak = 26
vec = [ ]
ans = 30
ak = 27
vec = [ ]
ans = 30
ak = 28
vec = [ ]
ans = 30
ak = 29
vec = [ ]
ans = 30
ak = 30
vec = [ ]
ans = 30
ak = 31
vec = [ ]
ans = 30
ak = 32
vec = [ ]
ans = 30
ak = 33
vec = [ ]
ans = 30
ak = 34
vec = [ ]
ans = 30
ak = 35
vec = [ ]
ans = 30
ak = 36
vec = [ ]
ans = 30
ak = 37
vec = [ ]
ans = 30
ak = 38
vec = [ ]
ans = 30
ak = 39
vec = [ ]
ans = 30
ak = 40
vec = [ ]
ans = 30
ak = 41
vec = [ ]
ans = 30
ak = 42
vec = [ ]
ans = 30
ak = 43
vec = [ ]
ans = 30
ak = 44
vec = [ ]
ans = 30
ak = 45
vec = [ ]
ans = 30
ak = 46
vec = [ ]
ans = 30
ak = 47
vec = [ ]
ans = 30
ak = 48
vec = [ ]
ans = 30
ak = 49
vec = [ ]
ans = 30
ak = 50
vec = [ ]
ans = 30
ak = 51
vec = [ ]
ans = 30
ak = 52
vec = [ ]
ans = 30
ak = 53
vec = [ ]
ans = 30
ak = 54
vec = [ ]
ans = 30
ak = 55
vec = [ ]
ans = 30
ak = 56
vec = [ ]
ans = 30
ak = 57
vec = [ ]
ans = 30
ak = 58
vec = [ ]
ans = 30
ak = 59
vec = [ ]
ans = 30
ak = 60
vec = [ ]
ans = 30
ak = 61
vec = [ ]
ans = 30
ak = 62
vec = [ ]
ans = 30
ak = 63
vec = [ ]
ans = 30
ak = 64
vec = [ ]
ans = 30
ak = 65
vec = [ ]
ans = 30
ak = 66
vec = [ ]
ans = 30
ak = 67
vec = [ ]
ans = 30
ak = 68
vec = [ ]
ans = 30
ak = 69
vec = [ ]
ans = 30
ak = 70
vec = [ ]
ans = 30
ak = 71
vec = [ ]
ans = 30
ak = 72
vec = [ ]
ans = 30
ak = 73
vec = [ ]
ans = 30
ak = 74
vec = [ ]
ans = 30
ak = 75
vec = [ ]
ans = 30
ak = 76
vec = [ ]
ans = 30
ak = 77
vec = [ ]
ans = 30
ak = 78
vec = [ ]
ans = 30
ak = 79
vec = [ ]
ans = 30
ak = 80
vec = [ ]
ans = 30
ak = 81
vec = [ ]
ans = 30
ak = 82
vec = [ ]
ans = 30
ak = 83
vec = [ ]
ans = 30
ak = 84
vec = [ ]
ans = 30
ak = 85
vec = [ ]
ans = 30
ak = 86
vec = [ ]
ans = 30
ak = 87
vec = [ ]
ans = 30
ak = 88
vec = [ ]
ans = 30
ak = 89
vec = [ ]
ans = 30
ak = 90
vec = [ ]
ans = 30
ak = 91
vec = [ ]
ans = 30
ak = 92
vec = [ ]
ans = 30
ak = 93
vec = [ ]
ans = 30
ak = 94
vec = [ ]
ans = 30
ak = 95
vec = [ ]
ans = 30
ak = 96
vec = [ ]
ans = 30
ak = 97
vec = [ ]
ans = 30
ak = 98
vec = [ ]
ans = 30
ak = 99
vec = [ ]
ans = 30
ak = 100
vec = [ ]
ans = 30
b = [ 1 2 3 ]
v = [ {1,0} {2,1} {3,2} ]
ai = 1
ak = 1
vec = [ 0 ]
ans = 0
ak = 2
vec = [ 1 ]
ans = 1
ak = 3
vec = [ 2 ]
ans = 3
ak = 4
vec = [ ]
ans = 3
ak = 5
vec = [ ]
ans = 3
ak = 6
vec = [ ]
ans = 3
ak = 7
vec = [ ]
ans = 3
ak = 8
vec = [ ]
ans = 3
ak = 9
vec = [ ]
ans = 3
ak = 10
vec = [ ]
ans = 3
ak = 11
vec = [ ]
ans = 3
ak = 12
vec = [ ]
ans = 3
ak = 13
vec = [ ]
ans = 3
ak = 14
vec = [ ]
ans = 3
ak = 15
vec = [ ]
ans = 3
ak = 16
vec = [ ]
ans = 3
ak = 17
vec = [ ]
ans = 3
ak = 18
vec = [ ]
ans = 3
ak = 19
vec = [ ]
ans = 3
ak = 20
vec = [ ]
ans = 3
ak = 21
vec = [ ]
ans = 3
ak = 22
vec = [ ]
ans = 3
ak = 23
vec = [ ]
ans = 3
ak = 24
vec = [ ]
ans = 3
ak = 25
vec = [ ]
ans = 3
ak = 26
vec = [ ]
ans = 3
ak = 27
vec = [ ]
ans = 3
ak = 28
vec = [ ]
ans = 3
ak = 29
vec = [ ]
ans = 3
ak = 30
vec = [ ]
ans = 3
ak = 31
vec = [ ]
ans = 3
ak = 32
vec = [ ]
ans = 3
ak = 33
vec = [ ]
ans = 3
ak = 34
vec = [ ]
ans = 3
ak = 35
vec = [ ]
ans = 3
ak = 36
vec = [ ]
ans = 3
ak = 37
vec = [ ]
ans = 3
ak = 38
vec = [ ]
ans = 3
ak = 39
vec = [ ]
ans = 3
ak = 40
vec = [ ]
ans = 3
ak = 41
vec = [ ]
ans = 3
ak = 42
vec = [ ]
ans = 3
ak = 43
vec = [ ]
ans = 3
ak = 44
vec = [ ]
ans = 3
ak = 45
vec = [ ]
ans = 3
ak = 46
vec = [ ]
ans = 3
ak = 47
vec = [ ]
ans = 3
ak = 48
vec = [ ]
ans = 3
ak = 49
vec = [ ]
ans = 3
ak = 50
vec = [ ]
ans = 3
ak = 51
vec = [ ]
ans = 3
ak = 52
vec = [ ]
ans = 3
ak = 53
vec = [ ]
ans = 3
ak = 54
vec = [ ]
ans = 3
ak = 55
vec = [ ]
ans = 3
ak = 56
vec = [ ]
ans = 3
ak = 57
vec = [ ]
ans = 3
ak = 58
vec = [ ]
ans = 3
ak = 59
vec = [ ]
ans = 3
ak = 60
vec = [ ]
ans = 3
ak = 61
vec = [ ]
ans = 3
ak = 62
vec = [ ]
ans = 3
ak = 63
vec = [ ]
ans = 3
ak = 64
vec = [ ]
ans = 3
ak = 65
vec = [ ]
ans = 3
ak = 66
vec = [ ]
ans = 3
ak = 67
vec = [ ]
ans = 3
ak = 68
vec = [ ]
ans = 3
ak = 69
vec = [ ]
ans = 3
ak = 70
vec = [ ]
ans = 3
ak = 71
vec = [ ]
ans = 3
ak = 72
vec = [ ]
ans = 3
ak = 73
vec = [ ]
ans = 3
ak = 74
vec = [ ]
ans = 3
ak = 75
vec = [ ]
ans = 3
ak = 76
vec = [ ]
ans = 3
ak = 77
vec = [ ]
ans = 3
ak = 78
vec = [ ]
ans = 3
ak = 79
vec = [ ]
ans = 3
ak = 80
vec = [ ]
ans = 3
ak = 81
vec = [ ]
ans = 3
ak = 82
vec = [ ]
ans = 3
ak = 83
vec = [ ]
ans = 3
ak = 84
vec = [ ]
ans = 3
ak = 85
vec = [ ]
ans = 3
ak = 86
vec = [ ]
ans = 3
ak = 87
vec = [ ]
ans = 3
ak = 88
vec = [ ]
ans = 3
ak = 89
vec = [ ]
ans = 3
ak = 90
vec = [ ]
ans = 3
ak = 91
vec = [ ]
ans = 3
ak = 92
vec = [ ]
ans = 3
ak = 93
vec = [ ]
ans = 3
ak = 94
vec = [ ]
ans = 3
ak = 95
vec = [ ]
ans = 3
ak = 96
vec = [ ]
ans = 3
ak = 97
vec = [ ]
ans = 3
ak = 98
vec = [ ]
ans = 3
ak = 99
vec = [ ]
ans = 3
ak = 100
vec = [ ]
ans = 3
ai = 2
ak = 2
vec = [ 1 ]
ans = 3
ak = 3
vec = [ 2 ]
ans = 4
ak = 4
vec = [ ]
ans = 4
ak = 5
vec = [ ]
ans = 4
ak = 6
vec = [ ]
ans = 4
ak = 7
vec = [ ]
ans = 4
ak = 8
vec = [ ]
ans = 4
ak = 9
vec = [ ]
ans = 4
ak = 10
vec = [ ]
ans = 4
ak = 11
vec = [ ]
ans = 4
ak = 12
vec = [ ]
ans = 4
ak = 13
vec = [ ]
ans = 4
ak = 14
vec = [ ]
ans = 4
ak = 15
vec = [ ]
ans = 4
ak = 16
vec = [ ]
ans = 4
ak = 17
vec = [ ]
ans = 4
ak = 18
vec = [ ]
ans = 4
ak = 19
vec = [ ]
ans = 4
ak = 20
vec = [ ]
ans = 4
ak = 21
vec = [ ]
ans = 4
ak = 22
vec = [ ]
ans = 4
ak = 23
vec = [ ]
ans = 4
ak = 24
vec = [ ]
ans = 4
ak = 25
vec = [ ]
ans = 4
ak = 26
vec = [ ]
ans = 4
ak = 27
vec = [ ]
ans = 4
ak = 28
vec = [ ]
ans = 4
ak = 29
vec = [ ]
ans = 4
ak = 30
vec = [ ]
ans = 4
ak = 31
vec = [ ]
ans = 4
ak = 32
vec = [ ]
ans = 4
ak = 33
vec = [ ]
ans = 4
ak = 34
vec = [ ]
ans = 4
ak = 35
vec = [ ]
ans = 4
ak = 36
vec = [ ]
ans = 4
ak = 37
vec = [ ]
ans = 4
ak = 38
vec = [ ]
ans = 4
ak = 39
vec = [ ]
ans = 4
ak = 40
vec = [ ]
ans = 4
ak = 41
vec = [ ]
ans = 4
ak = 42
vec = [ ]
ans = 4
ak = 43
vec = [ ]
ans = 4
ak = 44
vec = [ ]
ans = 4
ak = 45
vec = [ ]
ans = 4
ak = 46
vec = [ ]
ans = 4
ak = 47
vec = [ ]
ans = 4
ak = 48
vec = [ ]
ans = 4
ak = 49
vec = [ ]
ans = 4
ak = 50
vec = [ ]
ans = 4
ak = 51
vec = [ ]
ans = 4
ak = 52
vec = [ ]
ans = 4
ak = 53
vec = [ ]
ans = 4
ak = 54
vec = [ ]
ans = 4
ak = 55
vec = [ ]
ans = 4
ak = 56
vec = [ ]
ans = 4
ak = 57
vec = [ ]
ans = 4
ak = 58
vec = [ ]
ans = 4
ak = 59
vec = [ ]
ans = 4
ak = 60
vec = [ ]
ans = 4
ak = 61
vec = [ ]
ans = 4
ak = 62
vec = [ ]
ans = 4
ak = 63
vec = [ ]
ans = 4
ak = 64
vec = [ ]
ans = 4
ak = 65
vec = [ ]
ans = 4
ak = 66
vec = [ ]
ans = 4
ak = 67
vec = [ ]
ans = 4
ak = 68
vec = [ ]
ans = 4
ak = 69
vec = [ ]
ans = 4
ak = 70
vec = [ ]
ans = 4
ak = 71
vec = [ ]
ans = 4
ak = 72
vec = [ ]
ans = 4
ak = 73
vec = [ ]
ans = 4
ak = 74
vec = [ ]
ans = 4
ak = 75
vec = [ ]
ans = 4
ak = 76
vec = [ ]
ans = 4
ak = 77
vec = [ ]
ans = 4
ak = 78
vec = [ ]
ans = 4
ak = 79
vec = [ ]
ans = 4
ak = 80
vec = [ ]
ans = 4
ak = 81
vec = [ ]
ans = 4
ak = 82
vec = [ ]
ans = 4
ak = 83
vec = [ ]
ans = 4
ak = 84
vec = [ ]
ans = 4
ak = 85
vec = [ ]
ans = 4
ak = 86
vec = [ ]
ans = 4
ak = 87
vec = [ ]
ans = 4
ak = 88
vec = [ ]
ans = 4
ak = 89
vec = [ ]
ans = 4
ak = 90
vec = [ ]
ans = 4
ak = 91
vec = [ ]
ans = 4
ak = 92
vec = [ ]
ans = 4
ak = 93
vec = [ ]
ans = 4
ak = 94
vec = [ ]
ans = 4
ak = 95
vec = [ ]
ans = 4
ak = 96
vec = [ ]
ans = 4
ak = 97
vec = [ ]
ans = 4
ak = 98
vec = [ ]
ans = 4
ak = 99
vec = [ ]
ans = 4
ak = 100
vec = [ ]
ans = 4
ai = 3
ak = 3
vec = [ 2 ]
ans = 4
ak = 4
vec = [ ]
ans = 4
ak = 5
vec = [ ]
ans = 4
ak = 6
vec = [ ]
ans = 4
ak = 7
vec = [ ]
ans = 4
ak = 8
vec = [ ]
ans = 4
ak = 9
vec = [ ]
ans = 4
ak = 10
vec = [ ]
ans = 4
ak = 11
vec = [ ]
ans = 4
ak = 12
vec = [ ]
ans = 4
ak = 13
vec = [ ]
ans = 4
ak = 14
vec = [ ]
ans = 4
ak = 15
vec = [ ]
ans = 4
ak = 16
vec = [ ]
ans = 4
ak = 17
vec = [ ]
ans = 4
ak = 18
vec = [ ]
ans = 4
ak = 19
vec = [ ]
ans = 4
ak = 20
vec = [ ]
ans = 4
ak = 21
vec = [ ]
ans = 4
ak = 22
vec = [ ]
ans = 4
ak = 23
vec = [ ]
ans = 4
ak = 24
vec = [ ]
ans = 4
ak = 25
vec = [ ]
ans = 4
ak = 26
vec = [ ]
ans = 4
ak = 27
vec = [ ]
ans = 4
ak = 28
vec = [ ]
ans = 4
ak = 29
vec = [ ]
ans = 4
ak = 30
vec = [ ]
ans = 4
ak = 31
vec = [ ]
ans = 4
ak = 32
vec = [ ]
ans = 4
ak = 33
vec = [ ]
ans = 4
ak = 34
vec = [ ]
ans = 4
ak = 35
vec = [ ]
ans = 4
ak = 36
vec = [ ]
ans = 4
ak = 37
vec = [ ]
ans = 4
ak = 38
vec = [ ]
ans = 4
ak = 39
vec = [ ]
ans = 4
ak = 40
vec = [ ]
ans = 4
ak = 41
vec = [ ]
ans = 4
ak = 42
vec = [ ]
ans = 4
ak = 43
vec = [ ]
ans = 4
ak = 44
vec = [ ]
ans = 4
ak = 45
vec = [ ]
ans = 4
ak = 46
vec = [ ]
ans = 4
ak = 47
vec = [ ]
ans = 4
ak = 48
vec = [ ]
ans = 4
ak = 49
vec = [ ]
ans = 4
ak = 50
vec = [ ]
ans = 4
ak = 51
vec = [ ]
ans = 4
ak = 52
vec = [ ]
ans = 4
ak = 53
vec = [ ]
ans = 4
ak = 54
vec = [ ]
ans = 4
ak = 55
vec = [ ]
ans = 4
ak = 56
vec = [ ]
ans = 4
ak = 57
vec = [ ]
ans = 4
ak = 58
vec = [ ]
ans = 4
ak = 59
vec = [ ]
ans = 4
ak = 60
vec = [ ]
ans = 4
ak = 61
vec = [ ]
ans = 4
ak = 62
vec = [ ]
ans = 4
ak = 63
vec = [ ]
ans = 4
ak = 64
vec = [ ]
ans = 4
ak = 65
vec = [ ]
ans = 4
ak = 66
vec = [ ]
ans = 4
ak = 67
vec = [ ]
ans = 4
ak = 68
vec = [ ]
ans = 4
ak = 69
vec = [ ]
ans = 4
ak = 70
vec = [ ]
ans = 4
ak = 71
vec = [ ]
ans = 4
ak = 72
vec = [ ]
ans = 4
ak = 73
vec = [ ]
ans = 4
ak = 74
vec = [ ]
ans = 4
ak = 75
vec = [ ]
ans = 4
ak = 76
vec = [ ]
ans = 4
ak = 77
vec = [ ]
ans = 4
ak = 78
vec = [ ]
ans = 4
ak = 79
vec = [ ]
ans = 4
ak = 80
vec = [ ]
ans = 4
ak = 81
vec = [ ]
ans = 4
ak = 82
vec = [ ]
ans = 4
ak = 83
vec = [ ]
ans = 4
ak = 84
vec = [ ]
ans = 4
ak = 85
vec = [ ]
ans = 4
ak = 86
vec = [ ]
ans = 4
ak = 87
vec = [ ]
ans = 4
ak = 88
vec = [ ]
ans = 4
ak = 89
vec = [ ]
ans = 4
ak = 90
vec = [ ]
ans = 4
ak = 91
vec = [ ]
ans = 4
ak = 92
vec = [ ]
ans = 4
ak = 93
vec = [ ]
ans = 4
ak = 94
vec = [ ]
ans = 4
ak = 95
vec = [ ]
ans = 4
ak = 96
vec = [ ]
ans = 4
ak = 97
vec = [ ]
ans = 4
ak = 98
vec = [ ]
ans = 4
ak = 99
vec = [ ]
ans = 4
ak = 100
vec = [ ]
ans = 4
b = [ 1 4 2 3 ]
v = [ {1,0} {2,2} {3,3} {4,1} ]
ai = 1
ak = 1
vec = [ 0 ]
ans = 0
ak = 2
vec = [ 2 ]
ans = 2
ak = 3
vec = [ 3 ]
ans = 5
ak = 4
vec = [ 1 ]
ans = 6
ak = 5
vec = [ ]
ans = 6
ak = 6
vec = [ ]
ans = 6
ak = 7
vec = [ ]
ans = 6
ak = 8
vec = [ ]
ans = 6
ak = 9
vec = [ ]
ans = 6
ak = 10
vec = [ ]
ans = 6
ak = 11
vec = [ ]
ans = 6
ak = 12
vec = [ ]
ans = 6
ak = 13
vec = [ ]
ans = 6
ak = 14
vec = [ ]
ans = 6
ak = 15
vec = [ ]
ans = 6
ak = 16
vec = [ ]
ans = 6
ak = 17
vec = [ ]
ans = 6
ak = 18
vec = [ ]
ans = 6
ak = 19
vec = [ ]
ans = 6
ak = 20
vec = [ ]
ans = 6
ak = 21
vec = [ ]
ans = 6
ak = 22
vec = [ ]
ans = 6
ak = 23
vec = [ ]
ans = 6
ak = 24
vec = [ ]
ans = 6
ak = 25
vec = [ ]
ans = 6
ak = 26
vec = [ ]
ans = 6
ak = 27
vec = [ ]
ans = 6
ak = 28
vec = [ ]
ans = 6
ak = 29
vec = [ ]
ans = 6
ak = 30
vec = [ ]
ans = 6
ak = 31
vec = [ ]
ans = 6
ak = 32
vec = [ ]
ans = 6
ak = 33
vec = [ ]
ans = 6
ak = 34
vec = [ ]
ans = 6
ak = 35
vec = [ ]
ans = 6
ak = 36
vec = [ ]
ans = 6
ak = 37
vec = [ ]
ans = 6
ak = 38
vec = [ ]
ans = 6
ak = 39
vec = [ ]
ans = 6
ak = 40
vec = [ ]
ans = 6
ak = 41
vec = [ ]
ans = 6
ak = 42
vec = [ ]
ans = 6
ak = 43
vec = [ ]
ans = 6
ak = 44
vec = [ ]
ans = 6
ak = 45
vec = [ ]
ans = 6
ak = 46
vec = [ ]
ans = 6
ak = 47
vec = [ ]
ans = 6
ak = 48
vec = [ ]
ans = 6
ak = 49
vec = [ ]
ans = 6
ak = 50
vec = [ ]
ans = 6
ak = 51
vec = [ ]
ans = 6
ak = 52
vec = [ ]
ans = 6
ak = 53
vec = [ ]
ans = 6
ak = 54
vec = [ ]
ans = 6
ak = 55
vec = [ ]
ans = 6
ak = 56
vec = [ ]
ans = 6
ak = 57
vec = [ ]
ans = 6
ak = 58
vec = [ ]
ans = 6
ak = 59
vec = [ ]
ans = 6
ak = 60
vec = [ ]
ans = 6
ak = 61
vec = [ ]
ans = 6
ak = 62
vec = [ ]
ans = 6
ak = 63
vec = [ ]
ans = 6
ak = 64
vec = [ ]
ans = 6
ak = 65
vec = [ ]
ans = 6
ak = 66
vec = [ ]
ans = 6
ak = 67
vec = [ ]
ans = 6
ak = 68
vec = [ ]
ans = 6
ak = 69
vec = [ ]
ans = 6
ak = 70
vec = [ ]
ans = 6
ak = 71
vec = [ ]
ans = 6
ak = 72
vec = [ ]
ans = 6
ak = 73
vec = [ ]
ans = 6
ak = 74
vec = [ ]
ans = 6
ak = 75
vec = [ ]
ans = 6
ak = 76
vec = [ ]
ans = 6
ak = 77
vec = [ ]
ans = 6
ak = 78
vec = [ ]
ans = 6
ak = 79
vec = [ ]
ans = 6
ak = 80
vec = [ ]
ans = 6
ak = 81
vec = [ ]
ans = 6
ak = 82
vec = [ ]
ans = 6
ak = 83
vec = [ ]
ans = 6
ak = 84
vec = [ ]
ans = 6
ak = 85
vec = [ ]
ans = 6
ak = 86
vec = [ ]
ans = 6
ak = 87
vec = [ ]
ans = 6
ak = 88
vec = [ ]
ans = 6
ak = 89
vec = [ ]
ans = 6
ak = 90
vec = [ ]
ans = 6
ak = 91
vec = [ ]
ans = 6
ak = 92
vec = [ ]
ans = 6
ak = 93
vec = [ ]
ans = 6
ak = 94
vec = [ ]
ans = 6
ak = 95
vec = [ ]
ans = 6
ak = 96
vec = [ ]
ans = 6
ak = 97
vec = [ ]
ans = 6
ak = 98
vec = [ ]
ans = 6
ak = 99
vec = [ ]
ans = 6
ak = 100
vec = [ ]
ans = 6
ai = 4
ak = 4
vec = [ 1 ]
ans = 6
ak = 5
vec = [ ]
ans = 6
ak = 6
vec = [ ]
ans = 6
ak = 7
vec = [ ]
ans = 6
ak = 8
vec = [ ]
ans = 6
ak = 9
vec = [ ]
ans = 6
ak = 10
vec = [ ]
ans = 6
ak = 11
vec = [ ]
ans = 6
ak = 12
vec = [ ]
ans = 6
ak = 13
vec = [ ]
ans = 6
ak = 14
vec = [ ]
ans = 6
ak = 15
vec = [ ]
ans = 6
ak = 16
vec = [ ]
ans = 6
ak = 17
vec = [ ]
ans = 6
ak = 18
vec = [ ]
ans = 6
ak = 19
vec = [ ]
ans = 6
ak = 20
vec = [ ]
ans = 6
ak = 21
vec = [ ]
ans = 6
ak = 22
vec = [ ]
ans = 6
ak = 23
vec = [ ]
ans = 6
ak = 24
vec = [ ]
ans = 6
ak = 25
vec = [ ]
ans = 6
ak = 26
vec = [ ]
ans = 6
ak = 27
vec = [ ]
ans = 6
ak = 28
vec = [ ]
ans = 6
ak = 29
vec = [ ]
ans = 6
ak = 30
vec = [ ]
ans = 6
ak = 31
vec = [ ]
ans = 6
ak = 32
vec = [ ]
ans = 6
ak = 33
vec = [ ]
ans = 6
ak = 34
vec = [ ]
ans = 6
ak = 35
vec = [ ]
ans = 6
ak = 36
vec = [ ]
ans = 6
ak = 37
vec = [ ]
ans = 6
ak = 38
vec = [ ]
ans = 6
ak = 39
vec = [ ]
ans = 6
ak = 40
vec = [ ]
ans = 6
ak = 41
vec = [ ]
ans = 6
ak = 42
vec = [ ]
ans = 6
ak = 43
vec = [ ]
ans = 6
ak = 44
vec = [ ]
ans = 6
ak = 45
vec = [ ]
ans = 6
ak = 46
vec = [ ]
ans = 6
ak = 47
vec = [ ]
ans = 6
ak = 48
vec = [ ]
ans = 6
ak = 49
vec = [ ]
ans = 6
ak = 50
vec = [ ]
ans = 6
ak = 51
vec = [ ]
ans = 6
ak = 52
vec = [ ]
ans = 6
ak = 53
vec = [ ]
ans = 6
ak = 54
vec = [ ]
ans = 6
ak = 55
vec = [ ]
ans = 6
ak = 56
vec = [ ]
ans = 6
ak = 57
vec = [ ]
ans = 6
ak = 58
vec = [ ]
ans = 6
ak = 59
vec = [ ]
ans = 6
ak = 60
vec = [ ]
ans = 6
ak = 61
vec = [ ]
ans = 6
ak = 62
vec = [ ]
ans = 6
ak = 63
vec = [ ]
ans = 6
ak = 64
vec = [ ]
ans = 6
ak = 65
vec = [ ]
ans = 6
ak = 66
vec = [ ]
ans = 6
ak = 67
vec = [ ]
ans = 6
ak = 68
vec = [ ]
ans = 6
ak = 69
vec = [ ]
ans = 6
ak = 70
vec = [ ]
ans = 6
ak = 71
vec = [ ]
ans = 6
ak = 72
vec = [ ]
ans = 6
ak = 73
vec = [ ]
ans = 6
ak = 74
vec = [ ]
ans = 6
ak = 75
vec = [ ]
ans = 6
ak = 76
vec = [ ]
ans = 6
ak = 77
vec = [ ]
ans = 6
ak = 78
vec = [ ]
ans = 6
ak = 79
vec = [ ]
ans = 6
ak = 80
vec = [ ]
ans = 6
ak = 81
vec = [ ]
ans = 6
ak = 82
vec = [ ]
ans = 6
ak = 83
vec = [ ]
ans = 6
ak = 84
vec = [ ]
ans = 6
ak = 85
vec = [ ]
ans = 6
ak = 86
vec = [ ]
ans = 6
ak = 87
vec = [ ]
ans = 6
ak = 88
vec = [ ]
ans = 6
ak = 89
vec = [ ]
ans = 6
ak = 90
vec = [ ]
ans = 6
ak = 91
vec = [ ]
ans = 6
ak = 92
vec = [ ]
ans = 6
ak = 93
vec = [ ]
ans = 6
ak = 94
vec = [ ]
ans = 6
ak = 95
vec = [ ]
ans = 6
ak = 96
vec = [ ]
ans = 6
ak = 97
vec = [ ]
ans = 6
ak = 98
vec = [ ]
ans = 6
ak = 99
vec = [ ]
ans = 6
ak = 100
vec = [ ]
ans = 6
ai = 2
ak = 2
vec = [ 2 ]
ans = 6
ak = 3
vec = [ 3 ]
ans = 7
ak = 4
vec = [ 1 ]
ans = 8
ak = 5
vec = [ ]
ans = 8
ak = 6
vec = [ ]
ans = 8
ak = 7
vec = [ ]
ans = 8
ak = 8
vec = [ ]
ans = 8
ak = 9
vec = [ ]
ans = 8
ak = 10
vec = [ ]
ans = 8
ak = 11
vec = [ ]
ans = 8
ak = 12
vec = [ ]
ans = 8
ak = 13
vec = [ ]
ans = 8
ak = 14
vec = [ ]
ans = 8
ak = 15
vec = [ ]
ans = 8
ak = 16
vec = [ ]
ans = 8
ak = 17
vec = [ ]
ans = 8
ak = 18
vec = [ ]
ans = 8
ak = 19
vec = [ ]
ans = 8
ak = 20
vec = [ ]
ans = 8
ak = 21
vec = [ ]
ans = 8
ak = 22
vec = [ ]
ans = 8
ak = 23
vec = [ ]
ans = 8
ak = 24
vec = [ ]
ans = 8
ak = 25
vec = [ ]
ans = 8
ak = 26
vec = [ ]
ans = 8
ak = 27
vec = [ ]
ans = 8
ak = 28
vec = [ ]
ans = 8
ak = 29
vec = [ ]
ans = 8
ak = 30
vec = [ ]
ans = 8
ak = 31
vec = [ ]
ans = 8
ak = 32
vec = [ ]
ans = 8
ak = 33
vec = [ ]
ans = 8
ak = 34
vec = [ ]
ans = 8
ak = 35
vec = [ ]
ans = 8
ak = 36
vec = [ ]
ans = 8
ak = 37
vec = [ ]
ans = 8
ak = 38
vec = [ ]
ans = 8
ak = 39
vec = [ ]
ans = 8
ak = 40
vec = [ ]
ans = 8
ak = 41
vec = [ ]
ans = 8
ak = 42
vec = [ ]
ans = 8
ak = 43
vec = [ ]
ans = 8
ak = 44
vec = [ ]
ans = 8
ak = 45
vec = [ ]
ans = 8
ak = 46
vec = [ ]
ans = 8
ak = 47
vec = [ ]
ans = 8
ak = 48
vec = [ ]
ans = 8
ak = 49
vec = [ ]
ans = 8
ak = 50
vec = [ ]
ans = 8
ak = 51
vec = [ ]
ans = 8
ak = 52
vec = [ ]
ans = 8
ak = 53
vec = [ ]
ans = 8
ak = 54
vec = [ ]
ans = 8
ak = 55
vec = [ ]
ans = 8
ak = 56
vec = [ ]
ans = 8
ak = 57
vec = [ ]
ans = 8
ak = 58
vec = [ ]
ans = 8
ak = 59
vec = [ ]
ans = 8
ak = 60
vec = [ ]
ans = 8
ak = 61
vec = [ ]
ans = 8
ak = 62
vec = [ ]
ans = 8
ak = 63
vec = [ ]
ans = 8
ak = 64
vec = [ ]
ans = 8
ak = 65
vec = [ ]
ans = 8
ak = 66
vec = [ ]
ans = 8
ak = 67
vec = [ ]
ans = 8
ak = 68
vec = [ ]
ans = 8
ak = 69
vec = [ ]
ans = 8
ak = 70
vec = [ ]
ans = 8
ak = 71
vec = [ ]
ans = 8
ak = 72
vec = [ ]
ans = 8
ak = 73
vec = [ ]
ans = 8
ak = 74
vec = [ ]
ans = 8
ak = 75
vec = [ ]
ans = 8
ak = 76
vec = [ ]
ans = 8
ak = 77
vec = [ ]
ans = 8
ak = 78
vec = [ ]
ans = 8
ak = 79
vec = [ ]
ans = 8
ak = 80
vec = [ ]
ans = 8
ak = 81
vec = [ ]
ans = 8
ak = 82
vec = [ ]
ans = 8
ak = 83
vec = [ ]
ans = 8
ak = 84
vec = [ ]
ans = 8
ak = 85
vec = [ ]
ans = 8
ak = 86
vec = [ ]
ans = 8
ak = 87
vec = [ ]
ans = 8
ak = 88
vec = [ ]
ans = 8
ak = 89
vec = [ ]
ans = 8
ak = 90
vec = [ ]
ans = 8
ak = 91
vec = [ ]
ans = 8
ak = 92
vec = [ ]
ans = 8
ak = 93
vec = [ ]
ans = 8
ak = 94
vec = [ ]
ans = 8
ak = 95
vec = [ ]
ans = 8
ak = 96
vec = [ ]
ans = 8
ak = 97
vec = [ ]
ans = 8
ak = 98
vec = [ ]
ans = 8
ak = 99
vec = [ ]
ans = 8
ak = 100
vec = [ ]
ans = 8
ai = 3
ak = 3
vec = [ 3 ]
ans = 8
ak = 4
vec = [ 1 ]
ans = 10
ak = 5
vec = [ ]
ans = 10
ak = 6
vec = [ ]
ans = 10
ak = 7
vec = [ ]
ans = 10
ak = 8
vec = [ ]
ans = 10
ak = 9
vec = [ ]
ans = 10
ak = 10
vec = [ ]
ans = 10
ak = 11
vec = [ ]
ans = 10
ak = 12
vec = [ ]
ans = 10
ak = 13
vec = [ ]
ans = 10
ak = 14
vec = [ ]
ans = 10
ak = 15
vec = [ ]
ans = 10
ak = 16
vec = [ ]
ans = 10
ak = 17
vec = [ ]
ans = 10
ak = 18
vec = [ ]
ans = 10
ak = 19
vec = [ ]
ans = 10
ak = 20
vec = [ ]
ans = 10
ak = 21
vec = [ ]
ans = 10
ak = 22
vec = [ ]
ans = 10
ak = 23
vec = [ ]
ans = 10
ak = 24
vec = [ ]
ans = 10
ak = 25
vec = [ ]
ans = 10
ak = 26
vec = [ ]
ans = 10
ak = 27
vec = [ ]
ans = 10
ak = 28
vec = [ ]
ans = 10
ak = 29
vec = [ ]
ans = 10
ak = 30
vec = [ ]
ans = 10
ak = 31
vec = [ ]
ans = 10
ak = 32
vec = [ ]
ans = 10
ak = 33
vec = [ ]
ans = 10
ak = 34
vec = [ ]
ans = 10
ak = 35
vec = [ ]
ans = 10
ak = 36
vec = [ ]
ans = 10
ak = 37
vec = [ ]
ans = 10
ak = 38
vec = [ ]
ans = 10
ak = 39
vec = [ ]
ans = 10
ak = 40
vec = [ ]
ans = 10
ak = 41
vec = [ ]
ans = 10
ak = 42
vec = [ ]
ans = 10
ak = 43
vec = [ ]
ans = 10
ak = 44
vec = [ ]
ans = 10
ak = 45
vec = [ ]
ans = 10
ak = 46
vec = [ ]
ans = 10
ak = 47
vec = [ ]
ans = 10
ak = 48
vec = [ ]
ans = 10
ak = 49
vec = [ ]
ans = 10
ak = 50
vec = [ ]
ans = 10
ak = 51
vec = [ ]
ans = 10
ak = 52
vec = [ ]
ans = 10
ak = 53
vec = [ ]
ans = 10
ak = 54
vec = [ ]
ans = 10
ak = 55
vec = [ ]
ans = 10
ak = 56
vec = [ ]
ans = 10
ak = 57
vec = [ ]
ans = 10
ak = 58
vec = [ ]
ans = 10
ak = 59
vec = [ ]
ans = 10
ak = 60
vec = [ ]
ans = 10
ak = 61
vec = [ ]
ans = 10
ak = 62
vec = [ ]
ans = 10
ak = 63
vec = [ ]
ans = 10
ak = 64
vec = [ ]
ans = 10
ak = 65
vec = [ ]
ans = 10
ak = 66
vec = [ ]
ans = 10
ak = 67
vec = [ ]
ans = 10
ak = 68
vec = [ ]
ans = 10
ak = 69
vec = [ ]
ans = 10
ak = 70
vec = [ ]
ans = 10
ak = 71
vec = [ ]
ans = 10
ak = 72
vec = [ ]
ans = 10
ak = 73
vec = [ ]
ans = 10
ak = 74
vec = [ ]
ans = 10
ak = 75
vec = [ ]
ans = 10
ak = 76
vec = [ ]
ans = 10
ak = 77
vec = [ ]
ans = 10
ak = 78
vec = [ ]
ans = 10
ak = 79
vec = [ ]
ans = 10
ak = 80
vec = [ ]
ans = 10
ak = 81
vec = [ ]
ans = 10
ak = 82
vec = [ ]
ans = 10
ak = 83
vec = [ ]
ans = 10
ak = 84
vec = [ ]
ans = 10
ak = 85
vec = [ ]
ans = 10
ak = 86
vec = [ ]
ans = 10
ak = 87
vec = [ ]
ans = 10
ak = 88
vec = [ ]
ans = 10
ak = 89
vec = [ ]
ans = 10
ak = 90
vec = [ ]
ans = 10
ak = 91
vec = [ ]
ans = 10
ak = 92
vec = [ ]
ans = 10
ak = 93
vec = [ ]
ans = 10
ak = 94
vec = [ ]
ans = 10
ak = 95
vec = [ ]
ans = 10
ak = 96
vec = [ ]
ans = 10
ak = 97
vec = [ ]
ans = 10
ak = 98
vec = [ ]
ans = 10
ak = 99
vec = [ ]
ans = 10
ak = 100
vec = [ ]
ans = 10
